(篤灰)垃圾藍絲家姐係開cafe, 日日鬧手足搞亂香港, 話警察開槍開得好

屋企有隻仆街藍絲家姐
外國讀完書翻來成十年都唔撚做野
近年開cafe 搞得都算ok 本身都鄧佢開心

但呢排聽住佢日撚日鬧手足
話示威者令到香港冇晒law and order
話”冇法治仲談咩democracy”
又講埋啲垃圾咩示威令到某啲佢好鐘意既餐廳左執粒 好心痛
又話香港年青人無知才是最恐怖

又話警察開槍好正當好正確外國都會咁
原來去外國讀書就係學埋呢啲思維同歪理

講典型藍絲垃圾言論都算
又要hide自己係fb講過鬧示威者既野 驚影響生意仆街 敢講就敢認啦屌

佢間野唔太出名
多做abc 生意 賣gluten free小眾野
雖然大家平時都未必會幫襯
叫罷食都冇乜意思
不過都希望大家可以幫我report爆佢
有咩黃藍食店網都幫手report
facebook, google 幫我比1星劣評

做賤人係要附出代價!!!!

附上fb page link

店名: Sweetpea Cafe
位於soho

求下大家 多謝各位

樣呢？

推推推推

推

輕輕一推

屌
推先啱

中環好多手足和你lunch
不如一齊去問下佢係咪撐狗

樓主大義滅親 值得欣賞

屌好呀

可能我真心咗
篤灰會唔會咁自爆係自己家姐 比佢發現實同你反枱
同埋起碼比少少證據 唔係你講咩都得

利申唔撚會去呢類型鋪頭

叫佢返去中國啦
戈到同路人多

你話係就係呀？
我夠話個老闆係我老母佢深黃都得架啦，
無證據就摺埋啦

已經反左枱
反目成仇個隻
講晒 咪再叫我細佬 fuck off and get out of my life
cap低過佢fb鬧手足既post
想要可以post出來

冇證冇據

大義滅親 好欣賞你

我老母的確深黃 得佢藍
要証據我即刻post

有幫襯過
唔通你係鬼鬼地果個肥仔？

樓主大義滅親

Post 啦等咩

大義滅親

借刀?

ok?

借刀

借刀? 你咁樣打一大段然後post任何一間餐廳出黎話要做鳩佢都得啦
你個連登ac仲要係空白既 未証明前保持觀望態度

睇相pls
我借朋友ac

欣賞手足

post喇重問 最多比你係個user name到打半格

證據？

我仲居然見倒有app寫佢黃

上面upload左
間野做過訪問
一search就知老闆係佢

sor 太快miss左 推

樓豬唔驚家變?

大義滅親，well done

push

幫手報呢個post條link
起碼變佢做綠色（有爭議，自行判斷）

冇驚過
做得出就要負責任
仲要扮無stance
dklm

姑且信你啦
希望你po多幾張證據，一張唔夠

巴打好勇

up左兩張
佢真係post已del

提防借刀

快手到

樓主好波

貴野黎喎

借刀味濃

呢個係我之前report的
我本身諗住report下當消左淡氣
始終一家人

但今日比我知佢講黑警開啲槍冇問題
我真係再忍唔住

支持大義滅親

去外國讀書讀到咁on9?

自睇証據

多謝樓主有勇氣大義滅親
你家姐咁撚口臭 辛苦你之前對住佢

好欣賞你

咁其實何君堯都外國讀書既

首先，為左令連登仔們唔好再次炒車。

可唔可以比啲證據？

上面upload 左

推佢媽媽

欣賞手足大義滅親

家姐咁撚自私，睇黎樓主成長歷程受唔少氣

支持樓主

呢個真

家庭糾紛

巴打做咩自爆咁傻

pish

Push

樓主好勇

大大力推
支持開槍都唔係人黎

支持樓主 真男人

咁撚自私嘅家姐唔要都罷 少咗一個家人 仲有好多同路人陪你

快 不過記得打格

慢慢執啦仲有屌你老母家姐

推/2

推/3

推/4

推/5

手足ho ball

支持 抵制藍店

一定要直接轉藍

我媽媽黃㗎唔好啊

樓主

你屋企咁特別

會唔會係你家姐去外國群小粉紅多 壞咗腦

同佢家姐脫離關係

fced?

上面連圖都有

推
respect 大義滅親

去過外國讀書未見過外國示威？ 香港咁就叫暴力？

有冇fb cap圖証據

幫手足推
大義滅親
手足做得好

自膠睇到

- 店內見到有老鼠 食完肚痛 call食環
- 以誇大手法聲稱食物有幾健康呃市民 就可以搵消委會
- 用懷疑與事實不符 或者扮外國入口假食品原料 又可能關食環同海關事
- 阻塞走火通道 又可以搵消防
**最緊要係打1823 講哂你嘅疑慮出嚟同轉介嘅部門 就一個電話滿足所有願望**
Peak hour比人查 一定損失傷重 千期唔好咁做

佢講得幾啱 無知真係最可怕 6.9冇暴力 6.12之後點解會咁多事發生？明明直到7.21係港島d示威者頂唔順要走先都仲會擺好多錢係黨鐵機上面，點解831之後又會瘋狂破壞黨鐵...真係好值得傻閪藍絲去深思

裸照呢

errrrr係外國讀書但d英文.......

請出招

班傻閪會當返自己係看透世事既智者屌返你唔識野

樓主同自爆有咩分別

佢哋永遠都覺得眾人皆醉我獨醒

支持手足大義滅親

做得好

推爆佢

有你呢d 屋企人真係

睇到個page都聞到陣離地偽ABC港豬味

手足 希望你番到屋到唔會有事

前幾日食茶記先見到個廢老發表政見
係咁9up好多人撐保皇
一問佢點解區議會輸到含撚就死撐話班沉默大多數冇出黎投票

食正香港經濟最高速發展個幾十年都一窮二白仲要扮智者

外國讀書先戇鳩，嗰邊華人圈子大多數都係大陸人，去到外國仲係睇微博微信
如果細個去識到呢班人好容易畀佢哋洗腦

垃圾藍店 一定要大大力屌你家姐

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

最抵死係又要講又要del po

大義滅親 respect

前排仲諗住買個蛋糕

樓主好靚仔

味道平心而論係好
不過
藍店幾好都唔幫襯

樓主家姐一定成日食洋腸

間嘢痴撚線
$160一舊蛋糕蛋糕
想鬧好耐

Fced?

這麼醜的...家姐

Ok fced

啲英文想點

大義滅親 做得好

去印度都好安全

$160/舊蛋糕 拍得住fine dining

and and and and and

李慧琼阿妹

Proved

周浩鼎
陳交配
鄭泳舜

支持 但唔使講到明係你家姐既

推咗先

之後都唔見有相啦
湊下熱鬧
黃轉藍好正常

樓主唔好死呀

特登留翻呢張扮黃
見倒有app用呢張來prove係黃店
好嬲

都估到

望落都幾淫

請便

所以話民意逆轉係真架

要盡下市民責任

呢d係偽中立喎

中環PMQ附近仲有間叫 飲吧

都係黑警開

點解叫親Angel Hon嘅都係閪女人

酒吧好似不嬲都搵狗做股東
方便用個名黎拋黑社會

好似都係cafe黎

條腰長撚到

咁都算？

Report fb page la

其實佢616去都只係睇錢份上 你睇仔細啲

樓主會唔會家變

我識有個韓妹 香港住都係咁 影衰韓國人

反而好多白人或者南亞人 幫手 唔行動都文宣

以上全部都係我嘅中學同學

post 錯唔嗮
有啲道理但判斷有誤
啲道理應該套用返畀佢

希特拉時代估計都有法治
作爲壓迫工具又有什麼用？
睇嚟佢嚮往極權嘅法治
覺得和諧比公義更重要
違法被捕亦無損法治

屌你老母openrice見到bagel 180 breakfast burger 230
貴撚過我去倫敦Hawksmoor食個Fry Up

樓主唔怕會累埋自己被起底咩

好波
呢類港豬藍絲針唔吉到肉
都唔知痛

貴過半島同文華

留名睇樓主俾家姐斬死

等下fc先 有fc唔該pin一pin

捽甩佢

嘩屌唔好

其實只要唔提唔post 就無人理

呢啲先係真正嘅自私
唔識以大局爲重（尊重多數）
只顧自己私利

你家姐都幾撚醜

真心問 6.16見佢有post遊行相 佢係淺黃轉藍？

自膠追完post先知佢原來係偽黃
枉我一直支持 好鐘意食呢類好精緻既蛋糕

極權之下又點會有法治?

你家姐d friend 都幾淫

花式自爆？

啲偽ABC成日扮上流社會，擁護建制，唔知道共產黨傳殺呢類人

真係你家姐定借刀
之前食過，如果藍就不了

最實際係留review 呀

同同連登仔講齋上FB鬧無乜用, 要擺去藍店list app同google review先有用

你講緊由藍扮黃變到藍到發黑嗰種逆轉

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

Sweetpea Cafe
中環善慶街4號號地下
3689 7269

P

應該係同女友（TB）？

幫推

原來我有佢電話喎，同樓主家姐面對面傾過吓計，係啲好嘈好多嘢講，講成分鐘嘢先中一個point.

電話

樓主確認吓係咪佢先，佢依家ws dp係咪呢幅相？

有啲似日本人..
最下個張有少少似廣末涼子..

利用法治已經可以行使極權
好似而家緊急法咁
你又告唔到班官犯法
當然你可以話 佢嘅法治唔平等
人定嘅法律 只係工具同手段
用嚟實施極權 反映制度有問題

因為唔知樓主想玩到幾大，佢似係未打算玩到咁盡

樓主係唔係有日本血統 媽媽係日本人？

咩證據都無叫人點信你

頂唔順啦

應該咁講，每個人開始接觸政治嘅方法唔同，我就係當時撐起高鐵同屌為反而反嗰班。因為未接觸過政治嘅人係覺得個世界係美好嘅每個人都係善良嘅。但係人一接觸咗就由佢自己成長，一係有利益關係，否則無乜大中華情意結嘅人都唔會藍得幾耐

拉錯，見到證據

推推推

咁都食得落

個樣同啲警妓幾似

推呀

男定女

繼續幻想自己係沉默的大多數喇下

有個同事前幾日仲同我介紹依間野

屌佢老母同屌自己老母有咩分別
仲話自己老母係黃

似係啦, fb有張相隻狗同呢隻一樣樣

Respect 樓主

有無40歲？

推，大義滅親

Diu 影衰哂sheshe

推到佢執笠永不翻身
唔好俾佢改名再開過扮黃

親人都冇面俾樓主你冇做錯到

Go

感激篤灰

angel方加

警謊信徒，要抵制

print出黎一齊和你lunch問佢係咪真嘅

網上作文

如果係真
樓主係最on9既人

踢爆藍店要推
踢爆藍店扮黃更要推

多謝巴打大義滅親
你家姐本身個人應該都蠢蠢地
去完外國讀書仲咁樣

由佢，我哋家姐話番梘大陸住tim
don’t give a shit

有置頂都唔睇

我屌你家姐呀

民意一早歸哂邊,黃既黃藍既繼續藍,價值觀既野唔會一時三刻變

隔離Cafe借刀

依啲先叫讀屎片

等樓主post 留名跟進

係咪請左個韓妹做店員？

D Law 係殖民性質
同民主社會既社會契約唔同
仲有啊 邊個違憲先

有代價的

[member]嘩，#yup#大義滅親[/member]

爭咩議 屋企人都篤左灰

奴才維穩思維

睇相都見到佢d botox同透明質酸就爆炸咁
樓主家姐整過呢d

原來係呢間

報俾和你eat聽，add佢入藍店list

真 1成既淺黃變藍
2成既淺藍變黃
逆轉了

屌你老母都on99

戇鳩 家姐憑咩嬲？
佢藍做咩唔敢認
做咩要嬲細佬話比人聽自己藍？
係咪家姐都覺得藍絲係令人反感

欣賞樓豬

如果一齊住嘅 小心文具

證據呢？ 你講一句佢就變藍店呀？

樓主今次真係
錫返你有我地

證據睇置頂啦
成班5毛買acc唔撚識上網

支持

個樣好撚老

大大力G持好似樓主呢啲幫理不幫親嘅人

政見不同不是罪，但人有最基本既人性。佢可以講示威者唔岩，但Po 岩得哂咩。

黑警天使

爆佢唔緊要
驚唔驚爆埋你呀...

樓主自己小心

好撚大份，一個壓死2件popo

真係佩服樓主！

幫佢係鋪力力宣傳藍屍精神,生意自然差

呢個係你家姐 ？
以前成日去開 Pure fitness 既

三十歲倒
🤘🏻樣成四十歲咁款

大義滅親
我鐘意

不過 都多D關心下自己家姐
始終家姐得一個
唔好做得太過

反而佢地先用得多and wo
唔係咩🤔

無法治先要講democracy

咪撚係

正,樓主欣賞你
已REPORT

扮人細佬借刀
點會間接起自己底，唔提自己細佬身份根本唔影響內容
最癲係一堆連登仔信

變相自爆喎

支持樓主， 最撚憎哩d 賣港賊

真細佬 / 細妹？
何苦自爆

記得仲有google map要炸

已從細老口中證實樓主唔係佢本人
樓主係想做埋挑撥離間效果
一石二鳥
不過post入面既内容有曬證據基本無誤

支持 巴打都唔怕自爆左 冇理由唔幫手

原來係藍曱甴天使 好撚污糟
證明去得外國民主國家讀書既都未必令本身係垃圾既人正常返

樓主多謝你

樓主家姐發現左呢個post未

屌...有mutual fd既....

你家姐有無特登搵黑警開槍射佢自己？
俾黑警開到槍你家姐又無怨
咁咪Win win囉

做唔到約束就已經唔係法治
原則上法治就係要求平等
唔平等既法治就唔係法治
緊急法本身就係殖民地遺物 賦予港督無限權力又可以唔跟經審訊又送人入監獄
個條例本身就違反法治精神
由基本法俾中國釋法就可以見到香港根本無法治可言

樓主大義滅親 冇左家姐你仲有我地

屌，叫佢離開個中西佢行番落地下，問吓其他真香港市民呢幾廿年發生咗咩事

去外國讀幾年書就以為自己唔係香港人？竹升妹？

似李慧琼

有相

最睇唔順眼係仲要扮黃!!!!!!

推呀，已bookmark

條臭西開始fb block人

屌我有follow

Respect樓主 真男人
藍扮黃可恥仲要話黑警開槍冇問題

你講嘅係更高要求嘅法治
平等公義嘅法治
例如要三權分立
但希特拉搞種族滅絕 可能話都係用緊法治

條冚家link收咗皮入唔到喎巴打咁玩爛玩具？

根本佢眼𥚃只有利益
覺得有利可圖就去做
依d人本身就騎牆

用屋企人博like真係好可憐

無cap圖成篇野同作文其實可以無分別
又唔係無，唔明留手邊唔放係咩玩法

Link broken

見到

港豬咩都為錢
你試下因爲示威而令你家姐間鋪上埋市
你家姐即刻係偽深黃

Lm

你不如重開擺返啲證據上#1
而家好難睇

咩app嚟？

裝佢老母修

樓主大義滅親
Btw起你家姐底自然 起埋樓主底
下次唔好講話係自己家姐啦

和你eat
app store就咁search 就有

你真正嘅兄弟姊妹係我哋依家手足

篤得好

樓主幾靚仔

玩撚完lu

細佬同阿媽係咪真係黃？

咁係依法而治 唔係法治
兩樣野黎
唔係要求高與低問題 而係果個根本唔係法治
用緊法治咪啫係香港政府最鐘意講既破壞法治精神
法治除左講緊人人要守法 仲有套法律合唔合理 保唔保障到人權
更何況通過解決人民和國家痛苦法案之後德國就變左人治 何來法治？

facebook已ko
有機會路過可以裝飾一下，噴大字藍店喺門口對出地下

屌咁撚樣衰

唔講真野俾班FC撚質到口啞啞

運動之前食

你真係佢細佬？
雖然佢買vegan 嘢但藍嘅不了

And做句子開頭黎講
Casual talking冇乜所謂，但連續都and開頭
況且打字
睇到眼冤

Pish

細老肯定黃
呀媽佢提過記得應該都係黃
再問下佢

個樣有d似広末涼子

左面

斷絕關係未阿 垃圾

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

咁假都有，推

我想問佢讀完書好多年冇做嘢係點樣生存？

屋企有錢？

去外國讀野雞？
離地富二代

樓主大義滅親好波
btw 藍c 家姐delete 左個page

報導話佢係former architect
佢冇做十年野又自稱architect?
係咪讀完Archi當自己係

唔係無民主法治有咩用咩？讀屎片黎？

見個舖名咁熟口熟面
之前比人喺ig彈d蛋糕就咁 做生意嚟講佢都叫小器

大義滅親
你深黃呀媽有冇怪你篤自己家姐灰？

你家姐冇做野果10年屋企人接濟？

好貴嫁喎間嘢。其實幾好食，Angel對客人好nice, 認人又好叻。不過後來喺google map聽過佢是藍絲都有啲失望。😔

好出賣家姐

其實想試吓佢啲vegan cake
好似幾好食

有無supporting

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

入唔到個page

又咪係垃圾。